覺唔覺得今次LIHKG真係好成功

成個forum生氣勃勃 會員又多又熱鬧
以後唔洗受早洩嘅氣 出埋android版更加perfect
今次真係多謝晒方丈

我地一齊嗌

好多平時唔出聲嘅cd rom都好多嘢講
極熱鬧

利申：平時係cd rom

真係好感動架又

見證住呢個歷史時刻真係好幸福好榮幸

仲要多謝plus仔

熱烈地彈琴 熱烈地唱
歌聲多奔放 個個喜氣洋洋

好滾動

都係多得各位嘅支持

無咁多巴絲團結真係成唔到事，好波

覺

落地獄啦方丈

高登今次收得皮

抵9佢死啦

維持住呢股生氣就唔會輸

林早洩食屎 陳寶珊好野

apps方便

係呀喵

唔好俾佢停

佢又真係勞苦功高，咁樣迫到大家有果團火遠離高登論壇

望遠巴打

抵撚死啦方仗！！！

撐到底

高登仔咪燈埋LIHKG

打丁打到

宜家有3個問題未解決到
註冊
登入
同埋資料/私隱問題

所以都要睇下點先

多得plus仔share code

希望keep住落去，等高登同林早洩收皮

果陣膠登都係咁
希望今次唔會啦

經過脫歐，Trumps
早洩仲可以咁淡定
真係on9 仔

3哥係你，咁一哥係咪連巴？

唔撚上高登

希望keeo到落去

食屎啦林早洩

我高登兩個isp ac 都係rom
嚟到呢到都忍唔住咁興奮要推下post

祖舜，啪啪啪，祖舜

希望可以keep住啦

係
個氣氛好耐無見過係咁

遠仔

好波。要叫雞賀一賀。

#y

正呀喂

若果出埋web版就好喇

等禁emoji同埋冇廣告就完美

各位好波 證明大家都受左好耐氣

林早洩收皮啦

跟住一齊shout lihk lihk

等埋an機就

好熱鬧

準備好做LIHKG 老屎忽

可以趕得切係尋晚出真係好勁

呢度好正

平時唔出聲既cd rom here

今日食米線都見到隔離個個巴打上緊

希望可以keep到 但我想問係咪冇左pm依個功能

平時唔出聲
完美過渡

呢個forum成功既就係快
不過睇下隔離個個forum幾慢啦
仲有
個邊開左sms質素低到
Btw
加油 永遠支持

same here

最正係回post快到顛，即刻睇到真係差好遠

繼續落去唔好俾佢停

唔知香港會出現幾多次團結

出奇不意突襲

雖然好多人都唔識你
但係我仲用緊你個kaiboard

Cd rom留名

收高登皮

Keep住

熱鬧又高質

真係好開心

因為回po真係快撚到前所未有，好撚爽，鳩覆都抵

有一個負評

cd rom 揮手

真係覆得好快

app高質 會員又高質

多謝早洩哥

香港forum史光輝一頁

林早洩條仆街都惡得耐啦

發覺呢類型post 總係有一個負皮, 係咪林早洩啊

高登無咩特別 官方又管理得垃圾
留黎把撚咩

見證住成立真係好正

Yes

平時連account 都唔想入唔想覆
家下正到

開心

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

比啲火我

好榮幸可以一齊推LIHKG

平時都唔出聲

好撚開心，屌你老味早洩

LIHKG真係好正

最緊要係睇大家想做人定做狗

快d有埋VIP就掂啦

平時少出聲

Dklm 終於唔洗受方丈擺布！

大家要頂住呀 唔好衰俾林早洩

推

我覺得大家高興既係終於唔洗忍果邊舊屎

真正既第一日上高登

革命尚未成功
我地仲要救An俠們出地獄

仲要好多cd rom 都出左櫃

本來cd rom
以前係高登速度慢到連回post都費事

三日冇上高登

以前既高登cd rom留名

高質

唔知幾時出 收費去廣告可以支持下

等埋an同web就完美

好正

星期五開真係好精明
plus仔係咪特登揀星期五先停HKG+

本來諗全戒高登， 宜家LIHKG出左又冇得戒

希望呢度keep住熱鬧

傳朕口喻 馬上將林早洩嘅「寶貝」拎出城門餵狗

L！
I！
H！
K！
G！